00後做爛個市，時薪$45嘅倉都肯接..

痴左線？

55都唔做啦

個價已經係7，8年前
家陣冇$60都唔做啦屌

日更撚有$200 見過最多$80

00後真係

如果等錢開飯養家嘅，焗住要做啦，至少係靠自己雙手搵食

唔通好似新香港人咁一落黎就申請綜援咩

不過會一搵到另一份就即走

00後咁快就出黎做嘢 無學歷年紀又細 唔做爛你個市邊有人請

做sales都$50啦
有冷氣唔洗搬搬抬抬

佢地之後咪受返囉

冷氣倉都800一日啦
仲要返9個鐘

800 想知

如果我等錢開飯

做倉即日出糧$45/h，做sales月尾先出糧$50/h，我都會做倉先

不過一夠錢捱一個月就轉做sales

要拆貨 同搬足成日
無得hea 的

多得班00後 我依d蛇頭唔撚洗做日日淨袋幾千蚊

做近保安時薪36蚊

做sales點會唔洗搬搬抬抬，唔洗搬咁多咋

睇你做咩sales

Sales 你估真係sell... 包埋清潔工，搬運工，行政工，真頭請你一個=做幾個人野
唯一優點：有冷氣

利申：我成日想同上司講，我係黎應徵sales

咁你唔好命水

當年我39蚊都做
做左三日即辭都覺遲

收皮啦90後

ching人水清
老竇又多左幾個跟班